const quizDataInteg = [
    {
        question: '1. Berikut ini perilaku yang menunjukkan pengamalan nilai integritas dalam aspek kejujuran adalah ....',
        options: ['Mematuhi semua aturan yang berlaku', 
            'Menyelesaikan pekerjaan tepat waktu', 
            'Memberikan informasi yang akurat kepada pihak lain', 
            'Berani mengakui kesalahan'],
        answer: 'Memberikan informasi yang akurat kepada pihak lain',
    },

    {
        question: '2. Seorang oknum staf HRD perusahaan menawarkan bantuan kepada Ratna untuk bisa diterima menjadi karyawan di tempat tersebut dengan cara memberikan dana dengan jumlah tertentu. Sikap yang menunjukkan integritas Ratna dalam menanggapi tawaran tersebut adalah ....',
        options: ['Menerima tawaran tersebut, sebab itu merupakan tawaran yang sulit untuk didapatkan', 
            'Menolaknya karena ingin diterima dengan cara yang sah', 
            'Meminta pertimbangan orang tua dan pihak-pihak yang lebih berpengalaman', 
            'Mempertimbangkan terlebih dahulu segala sesuatunya'],
        answer: 'Menolaknya karena ingin diterima dengan cara yang sah',
    },

    {
        question: '3. Pada tahun 1927, Bung Karno memulai aktivitas politiknya dengan mendirikan Partai Nasional Indonesia (PNI). Karena sering melawan Pemerintah Kolonial Belanda, Bung Karno menjadi sasaran utama dan beberapa kali dipenjara serta diasingkan. Meski demikian, tekadnya untuk meraih kemerdekaan Indonesia bersama para tokoh-tokoh pejuang lain sangat lah kuat, sehingga membuat sosok Bung Karno menjadi sangat terkenal dalam perjuangan nasional. Tindakan Bung Karno tersebut menunjukkan nilai integritas ....',
        options: ['Keberanian', 
            'Disiplin', 
            'Rela berkorban', 
            'Rendah hati'],
        answer: 'Keberanian',
    },

    {
        question: '4. Membangun integritas publik pejabat dan politisi harus didukung dengan modalitas etika publik agar bisa bertindak baik dan berperilaku sesuai standar etika. Salah satu unsur modalitas dalam etika publik adalah...',
        options: ['Efektivitas', 
            'Komunikatif', 
            'Efisiensi', 
            'Netralitas'],
        answer: 'Netralitas',
    },

    {
        question: '5. Suatu upaya untuk mempersatukan atau menggabungkan berbagai perbedaan pada kelompok budaya atau kelompok sosial di dalam satu wilayah sehingga membentuk suatu kesatuan yang harmonis di dalam Negara Kesatuan Republik Indonesia (NKRI) dengan semboyan Bhineka Tunggal Ika disebut dengan...',
        options: ['Geopolitik Indonesia', 
            'Nasionalisme sipil', 
            'Pandangan hidup bangsa', 
            'Integritas nasional'],
        answer: 'Integritas nasional',
    },

    {
        question: '6. Pelaksanaan tugas pegawai di lingkungan kerjanya dalam menjalankan perannya, sesuai tugas dan fungsi yang diamanatkan pada jabatannya dilandaskan pada komitmen, integritas, profesionalisme, transparan, dan bebas dari KKN merupakan bentuk integritas...',
        options: ['Manajerial', 
            'Struktural', 
            'Internal', 
            'Eksternal'],
        answer: 'Internal',
    },

    {
        question: '7. Pemimpin adalah seseorang yang mampu memprakarsai tingkah laku sosial dengan mengatur, mengarahkan, mengorganisir upaya orang lain melalui prestise, kekuasaan, dan posisi karakter yang mampu diteladani oleh orang lain. Dengan demikian, seorang pemimpin yang baik menurut Pancasila adalah seorang pemimpin yang mampu mentransformasikan...',
        options: ['Nilai agama dan nilai luhur Pancasila', 
            'Nilai luhur Pancasila dan rasa nasionalisme tinggi', 
            'Nilai agama dan nilai kemanusiaan', 
            'Nilai luhur Pancasila dan nilai keadilan'],
        answer: 'Nilai agama dan nilai luhur Pancasila',
    },

    {
        question: '8. Penyatuan yang terjadi karena adanya pengaruh dari penguasa dan bersifat paksaan disebut dengan...',
        options: ['Integrasi ideologis', 
            'Integrasi koersif', 
            'Integrasi bangsa', 
            'Integrasi normatif'],
        answer: 'Integrasi koersif',
    },

    {
        question: '9. Berikut ini yang termasuk permasalahan integritas internal yang sering ditemui di lingkungan kerja pegawai birokrasi adalah...',
        options: ['Memberikan hadiah kepada petugas untuk mempermudah pelayanan', 
            'Belum adanya sistem perlindungan bagi whistleblower kasus-kasus KKN di lingkungan kerja', 
            'Menerima pegawai berdasarkan hubungan kekeluargaan', 
            'Meminta bantuan calo untuk membantu mempercepat pelayanan masyarakat'],
        answer: 'Menerima pegawai berdasarkan hubungan kekeluargaan',
    },

    {
        question: '10. Dalam menjalankan tugasnya dalam pemerintahan, setiap pegawai wajib berpikir, berkata, berperilaku, dan bertindak dengan baik dan benar dan mengikuti kode etik dan kode perilaku integritas berikut ini, kecuali...',
        options: ['Menyelesaikan tugas secara bertanggung jawab hingga tuntas', 
            'Tidak memasuki tempat yang dipandang tidak pantas secara etika dan moral yang berlaku di masyarakat', 
            'Tidak dengan sengaja bersikap, berkata, dan berperilaku yang tidak sesuai dengan identitas seksual yang bersangkutan', 
            'Tidak menunjukkan gaya hidup hedonisme di depan sesama pegawai'],
        answer: 'Menyelesaikan tugas secara bertanggung jawab hingga tuntas',
    },
];